同破產官產生感情是否不倫戀？

好困惑

你係咪已經傻撚咗

屌，生活費鳩批你五萬一個月，鳩毛都唔洗還

師兄識食

現在是討論道德

衰鬼 搵我呀？

Wa diu